# Smart_Сhicken_House

Функционал
    - Единый блок управления
        - экран
            - возможность настроить температуру
            - возможность настроить влажность
            - количество кормушек
            - размер порции корма
            - время выдачи

    - поддержание температуры (реле вкл/выкл эл.батарею)
    - поддержание влажности (управление заслонкой вентиляции + вентилятор)
    - авто кормление (время, количество корма, количество кормушек)
    - управление светом (по времени вкл/выкл)
    -
